葉德嫻又去悼念第4個烈士 講林鄭：放長雙眼睇下啲壞人點折墮

Deanie 姐

又去悼念會 ，今晚

【逆權運動】500人中環悼第4名輕生者 葉德嫻籲港青「放長雙眼睇壞人折墮」

想Deanie姐做我老母

佢真係次次都出嚟

好心有好報

39年前嘅明星上到itunes chart top 3
大碟top 4

71歲成日出嚟唔簡單

見到佢去探陳伯
仲圍埋一齊同陳伯傾計

香港之母

又唔係為鏡頭
成日縮埋一邊
500人小聚會都出

Deanie姐

有隻狗不斷腐皮

中共唔覺得佢好折墮

有隻陰濕狗不斷腐皮

deanie姐

大陸厘唔配聽佢啲歌

個劉德華平時又賴係尊敬deanie姐
而家潛撚晒水 垃圾

梗係啦

割蓆

呢個真係香港老母

隻腐皮狗快啲去搣紙啦

威尼斯影后
香港老母

正一陰濕腐皮狗

值得尊敬的長輩

係
希望佢身體健康

香港之母
真心尊敬佢

撕紙狗負皮手腳快過撕紙

因為撕一貼十

有兩條傻閪係咁負皮

係啦
1個腐皮狗

我哋貼返10個

祝deanie姐一生平安

我正皮又正皮

放長雙眼睇下兩條傻閪點折墮

其實都好
知道得
2條藍屍滲咗入嚟

啲藍屍五毛無撚腦

十卜

大家去itunes 支持下佢啦
佢大量歌上晒chart
連啲 我要 你留我在此都上埋

hocc都係

等睇你兩條負皮撕紙狗點折墮

個個好似深水埗沙狗咁用下面諗嘢

青春玉女波后

撕紙狗咁夜都要開工俾腐皮

可能office一邊同娜娜扑野一邊撳負皮 博ot補水

係
賺得3毛得3毛OT錢

五年老左好多咁

咁真係老

d狗係咪覺得不斷負皮人 但人地唔知係邊個會覺得好爽好正

Good

仲有心過好多後生仔 非常尊敬

真香港人

梁凌杰先生公眾告別禮

快啲搵人同我推爆佢！！！

劉華呢條友成日都扮好人想兩邊都討好晒，最後只會搞到自己兩面不是人

唔負lu可能收咗工

真係要放長雙眼
學Deanie姐講

多謝你
大家一定要係iTunes 支持真香港藝人

呢啲先係香港人老母

我愛十一姑

真英雄

我愛Deanie姐

希望成長緊嘅大家 遲下都唔好變廢老

Deanie姐
真心尊重

又開工啦

乜咁勤力

達哥

喊左

Deanie姐
我哋一齊睇林鄭落地獄

開ot呀嘛
撕紙狗

我愛你呀桃姐

lm

Deanie姐真係好好

好人一生平安

負皮狗死全家

我好愛佢

真香港藝人

參與率就嚟100%

single chart都上晒位

好感動唱歌好聽拍戲又好睇，現實又咁為社會，真藝人！

佢先係香港人既媽媽

不要再多有義士了

祝一生幸福健康
啱呀 為咗權慾都係只係十年八載